\begin{acknowledgements}
Assalammu’alaikum wr.wb
Puji syukur saya panjatkan kehadirat Allah SWT atas berkat, rahmat dan karunia-Nya sehingga penulis dapat menyelesaikan Program Tugas Akhir dengan judul \textquotedblleft Implementasi Metode \textit{Analitycal Hierarchy Process} Untuk Menangani Inkonsistensi Metode SMART Pada Proses Penanganan Pengaduan Di Sistem Informasi \textit{Ticketing} \textquotedblright untuk memenuhi matakuliah Program Tugas Akhir pada program studi Teknik Informatika Politeknik Pos Indonesia.
Laporan ini dapat terselesaikan berkat saran dan bimbingan dari berbagai pihak. Untuk itu penulis mengucapkan terimakasih kepada :
\begin{enumerate}
\item Terima Kasih kepada Allah SWT, karena dengan Rahmat dan Ridho-Nya saya dapat menyeselesaikan tugas ini.
\item Kedua orang tua dan keluarga saya yang telah mendorong dan memberi semangat kepada saya.
\item Bapak M. Yusril Helmi Setyawan, S.Kom., M.Kom. selaku dosen pembimbing yang telah memberikan ilmu, pengetahuan dan masukan yang sangat bermanfaat dalam membimbing dan mengarahkan penulis untuk menyelesaikan laporan ini.
\item Bapak Roni Habibi, S.Kom., M.T. selaku Dosen Pendamping Tugas Akhir dan sekaligus dosen wali yang turut membantu dan memberikan dukungan menyelesaikan laporan Tugas Akhir.
\item Bapak Syafrial Fachri Pane, S.T., M.T.I. selaku Koordinator Tugas Akhir.
\item Bapak Julianto Sumantri selaku manager Solusi Teknologi Informasi PT.Pos Indonesia Bandung 40000
\item Bapak Ading Suryana, A.Md selaku pembimbing eksternal di Perusahaan yang senantiasa memberikan dukungan doa, moral dan juga materi sehingga senantiasa selalu bersemangat dalam menjalani segala aktivitas di dalam perusahaan.
\item Bapak Umam Munandar selaku yang memberikan fasilitas printer dan memberikan semangat kepada penulis.
\item Teman-teman seperjuangan di kelas D4 TI 4C.
\item Dugong Shopee sahabat-sahabat saya dalam pengerjaan Tugas Akhir ini.
\\

\par Akhirnya saya berharap semoga apa yang telah penulis kembangkan pada Laporan Tugas Akhir Semester Delapan ini dapat bermanfaat bagi pihak-pihak yang berkepentingan.

\begin{raggedleft}
Bandung, Agustus 2019


Penulis

\end{raggedleft}


\end{enumerate}
\end{acknowledgements}